攻破開放式路軌

可以用強少少彈叉將小形磚塊射去路軌,觀塘道近裕民坊後面有個平台彧者行人天橋都好近路軌應該可以射到上去

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.